【武漢肺炎】祿泉樓確診者鄰居染疫 袁國勇：疑空氣傳播病毒微粒直入肺

放低左豬咀既可以拎返出黎用喇